香港唔輸比中國，抽五位手足含撚

香港贏，幫你口爆
香港贏兼clean sheet ，口爆吞埋

我

多謝韓國手足

你巴定絲?

佩哥

講突厥史未

我想含5次

中國贏波輸盤

留名了

Lm

Gaylo呃撚含 大家唔好中計

Gay

Gay Lo???
我啱呀 LM